劉業強：關注人大決定有關選委會組成未提及鄉議局

鄉議局主席劉業強表示，關注人大有關完善香港選舉制度的決定，未有在選委會的組成中提及鄉議局代表。他表示，堅決支持人大的決定，認為選委會將分成5個界別，當中地區和基層組織選委人數會增加，廣泛性增強，以達致均衡參與，相信在不同位置也可為市民發聲。

劉業強說，傾向支持由選委會產生的立法會議席佔較重要的比例，建議佔35至40個議席，直選議席20至30個，功能組別議席30個，相信可令行政和立法上更暢順，估計中央認為香港過去20多年內耗嚴重，很多事情變得政治化，期望日後本港可集中推動經濟和民生。

劉業強又指，未來立法會議席將增加，相信溫和的泛民主派議員也可入閘參選，不會「搞清一色」，立法會選舉不會成為「假選舉」。

廢物
你班鄉黑用完了, 可以丟棄
幫得共產黨就預左架啦

希望大家參與一下，知己知彼

【民意調查】統計一下黃藍比例

支持原居民、丁權出黎搞事

condom

鄉議局只係殖民地時期產物

收左英國佬幾多錢搞事呀？

condom縮返入個閪度咪學人類講野